\chapter[Análise dos Resultados Obtidos]{Análise dos Resultados Obtidos}

- Detalhar vulnerabilidades encontradas
- Boas práticas
- Antídotos (explorar bem)
- Detalhar como cada alvo contribuiu para a evolução no desafio

